揀老婆對方性格興趣應唔應該同自己一樣？

如題

興趣可以唔同 至緊要係對方有冇陪你既心
大家肯互相遷就
唔會話 你想睇波 佢就發脾氣咁

冇所謂，肯煮飯就夠，你叫完雞返屋企有飯食

唔需要互相改變人格黎相處
咁最舒服

老納仲有無打老婆

性格唔好完全一樣
會好難頂
興趣最好有少少共通
唔洗話一定要兩個一齊睇波打一樣既game
但起碼有啲野會有興趣一齊做